放 CSGO刀

放一把 karambit autotronic ft
.29 floats
$2500

可小議

tg:demovb

好鳩心你啦 opskin先賣緊3舊美金

搵食過主啦 乞衣仔

2百萬港幣fast trade

5000同你收
我好想要呢個skim

5000＋請叫雞 樓主ok?

5000就想買？
我出15000 即刻放比我okay?

電話禁極刀

2500收到karambit fade fn 啦
呢把垃圾都2k5
食撚左屎

一個skin咁貴嫁原來